玩過出前一丁隻game未

出前一丁
中呀
出呀
前呀
一呀
打呀
丁呀
講唔到中同打就輸

1999

up乜9

成個post我淨係知"中出"

其他唔知up乜9

任嗌架喎

樓主食左藥未

出前一丁
出前一丁出前一丁出前一到
出
前
一
丁
！

中出呀 打丁呀

答唔到中出就輸

小學雞黎講 樓主應該係讀緊幼稚園